覺唔覺中共先係最想欖炒個果？

比美國逼到絕路，靠今次病毒全求欖炒，反而咁政權先穩定